【放開個男仔】美27歲女教師涉與13歲學生性交 家長查短訊揭發

為人師表，應當以身作則，更不應對未成年學生打壞主意。美國亞利桑那州一名27歲小學女教師，涉嫌與一名就讀六年級的13歲男生發生性行為被捕。涉事的女教師已婚，警方從她的手機發現大量與學生的情色對話，懷疑兩人的親密關係已維持一段時間。

當地警方於3月21日深夜接到報案，指一名就讀於拉斯布里薩斯學院（Las Brisas Academy）的小六學生疑與學校老師發生性行為。涉事男童的父母在其手機內發現一堆奇怪訊息，內容暗示他與學校一名27歲女教師森莫拉（Brittany Zamora）曾經在校內及校外發生性行為，警方調查後拘捕該名女教師。

警方指男童的家長在其手機裝了監控程式，當手機短訊涉及某些字眼時，家長會收到提示。他們檢查兒子的短訊後，發現他與教師有親密關係。警方正調查案件是否涉及更多學生。男童就讀的學校表示，他們收到家長通報後已立即報警，強調「保障學生安全是我們首要任務」，被問到疑犯相關資料時，校方僅表示：「員工私隱法不允許我們評論員工問題。」

（太陽報）

當

喺未有圖之前，我絶對唔會表態。

快點強姦樓主

我

排隊啦，依家係個轉彎位渣

開房找我, 放過學生

我第一個呀

第一個係我呀

點解

係咪我有問題？點解我會覺得好樣衰？

碌鳩俾你含 你含 你含'
連埋個袋含